屌你老母舉真槍

班警狗舉真槍係咪傻撚左

［正視聽］大家唔好再嘈啦